今朝搭車聽到嘅有趣對話

灰頭叔口罩女
有冇去投票？
冇呀，冇興趣
候選人唔啱心水？
係呀，你呢有冇投？
冇呀，我都唔係選民
做開嗰個輸咗，個心沉一沉，平時見佢都有做嘢架麻
輸咗幾百票呀麻
選咗個九唔搭八嘅人

投票講唔講義務責任講興趣
好彩呢兩個戇鳩藍絲冇投票

唔明依個世界點解咁多人柒要大大聲